機場集會敬請保持𣈱通，航班正常

經歷左兩個月都冇係香港，
冇上前線滅火，冇食過催淚彈
我冇資格講d乜，亦因工作關係一直留在曹營。
但日日爆數據都上連登，Instagram 同課金蘋果，
緊貼發生乜事。

我希望這週末在機場的接機活動可以保持暢順，
不追求罷工及不合作
原因如下：
1. 集會目的是令更多旅客了解我們和平理性的抗爭
2. 越多旅客知道會對我們越有利，反之將引起旅客反感
3. 不合作亦有機會令淺黃市民反感

作為一個80後和理（不包括非），
望大家保持初衷，向國際旅客表達我們是怎樣的抗爭

脷申：［size=1]有朋友呢個週末坐飛機[/size=1]

200萬人和平理性遊行 係世界各地登曬報 政府都唔理你
你覺得係 唔影響任何人 要保持機場正常運作下 係機場做佈景版下
政府點解要理你？

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

衝禁區特警有藉口射真彈
小心為上